特區政府班高官平時返放工有冇打卡

如果礦工又無記錄咁咪唔使扣人工

做礦工一定要同工頭報到
點齊裝備，齊人先入礦坑